%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Selected Projects}
%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    { 售前 } % Role 
    {华南地区某大型券商实时账单项目} % Projects Name 
    {广州, 广东} % Location
    {Aug. 2020 - Dec. 2020} % Date(s)
    {
	\begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {理解客户内部动态复杂关系和背景的前提下，针对客户的背景，以令人信服的方式阐述 TiDB 对于客户所在部门和客户所在企业的价值。}
        \item {领导技术可行性研讨会，并对目前的问题进行优先排序，以回答为什么现在和谁的问题。 }
        \item {针对客户关键决策人（商务侧，技术侧）组织适当内容，破解商机中的卡点和难点。}
      \end{cvitems}
    }

\cventry
    { 售前} % Role 
    {华南地区某大型股份制银行互联网中台项目} % Projects Name 
    {广州, 广东} % Location
    {Aug. 2020 - Jan. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {细致研究、准备 TiDB 和某友商的竞争分析，通过原理、技术交底会和 Proof of Value 的方式说服了组织内的人，让大家对于 TiDB 的使用变得更有信心。}
        \item {让手机端的业务研发更加敏捷的交付业务的需求，从一个月变更需求提升至一周。}
        \item {和销售一起协作和互动完成对于客情的分析，将 TiDB 定位成一个技术范式来进行使用而不单纯是某个项目。}
      \end{cvitems}
    }

\cventry
    { 售前 } % Role 
    {华南地区某大型股份制银行信用卡账单项目} % Projects Name 
    {深圳, 广东} % Location
    {Dec. 2020 - Jan. 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {和客户一起探索要解决的问题，帮助客户和 TiDB 更好的理解问题，从而从根本上使用 TiDB 的优势解决客户所面临的挑战。}
        \item {通过 TiDB HTAP 的关键能力，最终帮助客户将查询时间缩短几倍，解决日益增长的数据量和查询响应时间的存在的不可调和的矛盾。}
      \end{cvitems}
    }

\cventry
    { 业务需求发起人 } % Role 
    {华南售前团队从 0 到 1 搭建} % Projects Name 
    {深圳, 广东} % Location
    {Mar. 2021 - Oct. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {在自己的技术背景和自学金融行业业务知识的经验上，结合本区域内的客户特点和行业前辈的输入，和 HRBP 一起梳理岗位人才画像，对候选人进行准确匹配。}
        \item {对猎头和资源型 HR 进行多次合理的培训，让他们准确清楚理解一个合格的 TiDB 的售前的行业属性，经验背景，技能属性。}
      \end{cvitems}
    }

\cventry
    { 组织者 } % Role 
    {全国售前业务培训} % Projects Name 
    {杭州, 浙江} % Location
    {Aug. 2021 - Oct. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {策划并组织事业部级的售前培训以应对业务扩展期对于高素质售前旺盛需求和新人培训不足的挑战。}
        \item {收集、分析新人对于培训的需求，面向最终受众设计培训大纲并组织专人编写培训教材。}
        \item {为激发组织者和参与者的学习热情和学习效果，邀请国外业务负责人，研发负责人，CTO 等参与此次培训。 }
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------

\end{cventries}
